---
permalink: /about/
title: "درباره"
excerpt: "بیشتر"
tags:
  - About
  - درباره
  - Donate
---

-------------------------------------
## درباره سایت

در وب سایت <a href="https://daneshjoy.ir"><b>دانش جوی</b></a>، آموزش های من به صورت رایگان قرار می گیرند. :blush:

نام **دانش جوی**، ترکیبی از مفاهیم <q>دانشجو</q> و <q>دانش + joy</q>(به معنی لذت) است.
به عنوان جوی(رود) دانش هم میشه بهش نگاه کرد! :neutral_face:

من در این سایت در حد تخصص خودم، برنامه نویسی، هوش مصنوعی و مهندسی پزشکی را به زبان ساده آموزش می دهم. :sunglasses:

هدف از ایجاد این سایت، دسترسی آزاد همه مردم فارسی زبان به منابع آموزشی است. :v:

-------------------------------------

## حمایت مالی (Donate)

بحث حمایت مالی مردم از پروژه های مورد علاقه شان، یک بحث بسیار جا افتاده و پرطرفدار در دنیا است. <br/>
برای اطلاعات بیشتر می توانید مفاهیم کیک استارتر (kickstarter) و کراودفاندینگ (crowdfunding) را در اینترنت جستجو کنید<br/>
متاسفانه هنوز، این نوع از حمایت از دانش و تولید در ایران جا نیفتاده است <br/>
ولی امکان اجرای این <q>رفتار</q> همیشه وجود خواهد داشت! <br/>
تمام مراحل اداره این سایت و تهیه ویدیوها و محتوا، با هزینه شخصی انجام می شود.
اگر مایل به حمایت مالی هستید
که قطعاً در بهبود کیفیت آموزش ها و روحیه من! موثر خواهد بود
می توانید از یکی از روش های زیر استفاده کرده و با هر نیتی و هر مقداری، نقشی در ادامه این راه داشته باشید. :+1: :heartpulse: <br/>

-------------------------------------

* پرداخت ساده از طریق درگاه اینترنتی

<a href="https://zarinp.al/@saeeddiscovery" class="btn btn--info btn-lg" role="button"><font size="+2"> درگاه پرداخت امن زرین پال </font><img src="../assets/images/zarinpal.png" width="120" height="30" style="float:right;"></a>


-------------------------------------

* پرداخت از طریق شماره حساب/کارت

  * شماره حساب 0300702116000 بانک ملی
  * شماره کارت 6037997165779092
  * شماره شبا IR360170000000300702116000 
  * به نام سعید محققی

-------------------------------------

* پرداخت امن و ناشناس از طریق رمزارزها
  * بیت کوین
    * 1L1WuNjQnPVuhQPaX2ZUL1oCJbuuVZrNEc <a href="../assets/images/BTC.png"><img src="../assets/images/BTC.png" width="100" height="100"></a>
  
  * اتریوم
    * 0x95DA7F18d53A014b3398dC07772da8a637013E8A <a href="../assets/images/ETH.png"><img src="../assets/images/ETH.png" width="100" height="100"></a>
    
  * لایت کوین
    * LNeD3CMo47BSv5M1B8iyum7SAw3JkHfWMQ <a href="../assets/images/LTC.png"><img src="../assets/images/LTC.png" width="100" height="100"></a>

-------------------------------------

اگر مایل بودید، مبلغ اهدایی و پیام خودتون رو از طریق صفحه <a href="https://daneshjoy.ir/contact/">تماس</a> به من اطلاع بدید
